PaulPogba：點樣可以令一條女同自己做愛？

除左錢

強姦

酒

咁點樣可以令一條女自願同自己做愛

有樣

noted with thanks

落春藥?

我有 不過未成功過

搞完立即走唔比錢

呢個post主要想探討唔直接用錢既方法

落藥冇成就感

叫雞

有冇d係唔會犯法

愛

揀個樣衰既

係街到搵個極品豬扒同佢要求下
成功率應該接近100%

扮有錢仔呃蝦條

姦屍

威脅

做狗

連自己既缺點都唔敢勇於承認
好難幫到你

樓

放棄，轉搵仔